(預言)香港人滅種，中共洗血成功

我唔再出聲喇

香港人正廢柴

後知後覺

我傘後已知，只係不願面對

預乜撚野言
一撚早已經係事實啦
香港一撚早係支拿後代比較多

咁就唔洗講野

亞視 tvb報紙攪到無人睇 大家唔好覺得好過癮 令香港文化無影響力

下一步 就係令香港人出走

到最後地方依舊 只係住香港既變哂強國人

曾蔭權時代已經知啦

回歸個刻已經知啦

未回歸已經知啦

樓主(連登仔之一)又炒車

咁買唔買樓

唔買

點改變？